{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Nili-Lotan/GM0023011241545/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Jenna Pant - Khaki"
    },
    "text": "ブランドNili LotanのメーカーはNILI LOTANです。 今シーズン発売された商品はSS23 / QW3Z21NT2Hです。 この製品はミリタリーからインスピレーションを得てポケットスタイルでデザインされました。 裾のラインには自然に切られたようなディテールが加わり、魅力を増しています。 フィットはスリムで丈感は適度で、素敵さが引き立つ製品です。 また伸縮性があって着用が楽で色あせたカーキカラーはビンテージながらもカジュアルな雰囲気を演出します。 この製品の表地は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地を損傷する恐れがありますのでご注意ください。 また、漂白剤や長時間水に浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護しなければなりません。 濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはNILI LOTANです。"
        },
        {
            "question": "この製品のデザインはどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品はミリタリーからインスピレーションを得てポケットスタイルでデザインされました。"
        },
        {
            "question": "裾のラインには何のディテールがありますか？",
            "answer": "裾のラインには自然に切られたようなディテールが加わっています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィットはどのようですか？",
            "answer": "この製品のフィットはスリムで、丈感は適度です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の表地は綿98%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯時には生地を損傷する恐れがあるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような色ですか？",
            "answer": "この製品は色あせたカーキカラーで、ビンテージながらもカジュアルな雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "この製品を濡らすとどうなりますか？",
            "answer": "この製品を濡らすと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "この製品の機械乾燥は製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意点は何ですか？",
            "answer": "この製品は摩擦によりほつれや毛羽立ちが生じることがあるので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 399
    }
}